（有今生無來世）有無人有去聽柏豪演唱會已經超越左eason

唱歌好聽不在話下又自彈自唱個樣冧到又大隻聽到一半都出哂水，好想幫佢含

如有天櫻花正開

eason淨係識屌觀眾宜家有接班人喇肯收水未

遺憾係無請軒仔做嘉賓

周柏豪ig有1m follow，好痴線

比想像中少其實

其實1m好少架炸

禾愛柏豪

香港男有無高過1m